公務員工會上線了

新公務員工會代表顏武周，在民間記者會上宣布工會成立，以促進新制公務員權益，以及保護公務員自由表達意見的權利。

顏武周表示，認為公務員履行職責時須政治中立，但他反問政府應否一視同仁，有否徹查警隊執法問題。他又促請政府聆聽市民訴求，向公務員提供情緒支援。

他又呼籲公務員，若遇上白色恐怖，要向工會反映。

有冇師兄一齊入會

顏武周, 真係一直在玩命
多謝你

多謝你！

癲佬 support

推

真心多謝佢
一定會入會
唔知佢過咗bar未

梁記班師弟會以你為榮

過左

支持 全港最大公會上線了

點入有無form 填
btw我未confirm

邊個敢入會呀
一定要大粒野帶頭先

公會就搞左個頭 睇下有冇人加入

過咗bar嘅一定要入！反正都炒唔到

呢個會唔會係一個陷阱
入咗會嗰d全部落鑊

垃圾5毛返屋企含撚啦

Pussy

邊度申請

新制公務員大粒極有限

希望佢地頂得住壓力

屌你 食屎啦

唔知

支持 好勇敢呀

上佢地facebook
都找唔到入會form

好波

咁總有新制頂替舊制嘅一日

支持

無人參加咪會

樓主係房署ho 定aco

點加入

見證香港歷史進程
希望有朝一日香港既工會同打工仔權益可以比得上法國

新制公務員其實都慘，咩福利都cut晒，離心力大，不過都係正苦一手造成

想入 但點入法

HOW?

推推推

收緊D1 point，跟公務員體制，但又唔係公務員，可唔可以入

可唔可以改到唔洗人推薦先入到
邊到搵兩個會員推薦 仲要新開工會

好勇敢

我要罷工呀hi

周周你真係好撚勁~

唔答你

contract?

Push

好開始

琴晚睇Live估唔到佢咁大隻 手臂胸肌漲卜卜

屌你老母
有人抹黑代表有人好驚了

多謝顏武周

點入

顏巴～Respect
之前傳佢畀人炒咗，又無哂音訊
琴日見到佢平平安安鬆一口氣

一早block左條傻鳩

甴近平 習近平 甴曱平

係，RSS

目前好似係介紹制, 熟人邀請先可以入會

原來佢係高考4A狀元

我就唔信班岩岩買左樓既eo I or equivalent會加入勒.仲等升職架嘛
你估真係冇後果咩.咁多人總有人唔加入.升就升個d先
不成氣候

想同佢瘋狂做羞羞的事

CE

under政府contract，我諗都得掛，到時再問新工會

都冇講點入

全世界所有行頭都應該盡快成立工會 籌備罷工先易

佢最近幾個月係咪升咗I見佢電話簿個title 變咗一級

顏清跪拜區

五毛大舉入侵

Btw 點入

support

Support push

一個好開始

組織公會
全民罷工

新制第一件事就係要同舊制平權
屌你老母 180日假呀拿

請問RSS係咩位呀？

各行各業都應該要有，同埋唔可以係藍主導

緊係同舊制一樣啦 齊齊180日

佢真係好勇敢, respect

最後有冇入到中大政政
原來早係中學時已經咁有理想
好人一生平安！相信佢一直頂住唔少壓力！

發夢啦你
未揾大陸人取代你咪算好

好勇敢
大家向佢學習
做個勇敢港豬

push

近甴平

屌呀 依家先做緊二級助理主任? 佢中間做咩黎

我要人會how

Resident Site Staff

欽敬

真係真勇者，幫推

想睇平叔表多一次態

2個方案
一係新制跟舊制福利
一係舊制跟新制福利

夠多人就唔會 唔夠人就有可能
共產黨最鍾意標籤 扣帽子 再拉一派打一派
所以要快d拉多d人入會 夠power就too big to fail就會安全

我明白你係根據現實咁講
但係屌你老母潑少啲冷水啦 諗都唔撚諗依咪繼續做地底泥
自己係廢柴就算啦 唔好拖埋其他人同你一齊廢
垃撚圾

點可能未過 之前公墓員集會都係佢搞, 未過bar既肯定已經收左皮

終於等到有新制公會
個華員會成陣老屎忽味

廿幾歲做二級有咩出奇?你估佢係AO Grade呢d幾年升一級既Post

硬食新跟舊
舊個啲要跟新實屌到拆天
新跟舊又唔係佢啲錢 有鳩所謂

工會真係好重要

求入會方法

想知 cas, ams得唔得

多謝你

其實過左同未過 要炒一樣咁煩

人多就搞掂
我諗好多新制同事期待好耐

好擔心佢

合約公務員 都係公務員姐

佢真係好勇！

絕對支持

咁先多人入

有得act

Salute

合約果d唔係叫公務員

期待更多工會出現

入會入會入會

根本新制蝕底好左好多年
之前唔出聲都係因為政苦行政架構守舊同馬房19文化
搞到新仔只係跟舊有制度生存
依家連放工做個香港人都唔撚得
點忍呀
整劑罷工先啦
睇下新制人數夠唔夠多先啦

認真 就當唔計政治問題
淨係入會爭取下新制福利拍返住舊制
都肯撚定大把人入啦

多謝你！公會好野

我意思係a level 4A, 佢讀大學係唔係放縱左自己
搞到要考呢個位

Respect,過左bar一定要入

推
Signature: 愛民主，去投票
一個社會是否安穩，是由人民決定的，不是官員說了算。人民想亂就亂，想穩就穩。有一日人民想穩，官員卻會說是他的功勞，完成政治任務。

G chi

個人黎講
我撚需要假期囉
VL睇齊先

支持舊制要跟返新制行
如果係諗住跟舊制我即反
只會再養懶多一堆垃圾出黎
舊制福利根本唔合理

有個會考10A狀元都係做EO

但之前好似已經有幾個未過bar既gg左 perm左果d好似仲未聽到話有事.. 希望早幾日比曱甴咬個ACO都冇事啦

習曱平

入會比人炒

加油

利申 唔係公務員

推
幾時到其他行業

加油!!!!支持!!!

想入，係咪過咗試用期先入好啲

Support呀！！！！！一！！了！！一！！

高考4A呢d人中之龍咁滯
都要入去做個二級主任仔...

咪on9 公務員好難炒 炒人要搞勁長時間程序

G持

咩叫考呢個位，講到 ALO 好似好失禮咁
況且人哋而家 acting 緊 ALOI 啦，二級

過左bar 有留意住個工會既動態
但未知點入會

未過都入啦

g持

認真 新制公務員
為咗社會 為咗自己
點樣都要入會

入公會比人炒 告撚到佢仆街冚家鏟啦

要抗爭到佢升到做副處長呀！

你問下佢
不過我估總部堆公務員先得
兼職應該唔得

唔係好失禮 誇張少少 係你可以做總統 但走去掃地咁囉

全世界都cut緊福利你覺得政府會聽你點？
你憑咩拎40日假先 出面仲係12日咋喎
舊制都識講係舊制 丁權都係舊制 照咁講你都要支持喎
現實d好 成立公會唔應該係為呢d福利野 係為大是大非 老實講公務員已經鐵飯碗仲想r福利係咩心態 成班建制撚樣咁

直呈啦！

必推，工會=力量

你地like咗同follow咗人地個Facebook 同Instagram 未架？

Facebook:

Instagram:

睇咗佢地嘅Q&A先喇

非公務員合約僱員

咪係何況而家公務員都唔係易考

所以咪爭取
係想r著數
只係唔想新舊咁大差距啫
不過依家大前提係為香港人先

唔係想r

打漏字

Respect

好撚好波

發夢聽返嚟話，所有想入會嘅公務員，請留意返相關公告，佢哋遲啲會擺街站招收新會員。

我P牌冇得推，搵人幫我推下。

有fb link 呀，埋黎睇下

其實a level重存在個陣你地幾歲?
不如試下了解a level 4A係咩情況先好唔好

你真係唔識野架喎

警察伸張正義添啦

渣ga

工會唔爭取福利做咩
新制無福利可言
做得工會主線當然為福利
起碼名義上係
之後先其他野

工會真係必須

讀純文科既出路係點真係眾所鳩知啦 反正ALO必升LO 文科人有幾可搵到十皮?

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

pish

成班01員工入嚟撥冷水

推呀！好想入會！但要有2個會員推薦...

推啊

終於有個

嚟緊好似話會擺街站收會然😚

你睇返佢高考UE係E岩岩合格

[緊急今日5點前] 邀請各界就《禁止蒙面規例》提交意見書

有冇會員可以推薦我地入會呀

甴近平

公務員加油

最重要一樣 退休醫療 呢個好緊要

我地仲有好多同路人 大家無時間失落同灰心

仲好
即刻可以去美帝申請政治庇護

低級公務員又多一條移民路

人多就有bargaining power!

感謝及支持！

老老豆豆，嗰倒落海嗰一萬億用嚟搞搞醫療服務，我哋都唔洗等到死都未入倒醫院。

手足好啵

其實你地知唔知佢正確post名 同人工幾多呀...？

想新制唔作反
新舊睇齊囉

根據佢fb講
加入工會成員先要2名有表決權會員推薦
但做普通工會會員，只需要俾$50年費

其實新制公務員已經佔成個公務員體系超過5成2000年頭入職嘅話，好彩加夠實力，可能已經升到directorate

CRE?

睇咗未 睇咗未

共建黃色經濟圈
由抵制狗源開始

跟機入
點入會

咁緊係表決埋啦 入去等運到咩

感動

好過平時d濕9公會
舊個d拎黎俾班舊制番大陸攪叫雞團
根本無撚用

到時狗衝去報名

聽講佢哋話遲下有活動比想加入嘅公務員架
留意佢哋Facebook 同Instagram !!

肥豬要去打鼓！

頂頭啲老細2023都退哂休了

留意facebook😚會公布街站詳情

有 佢係中大政政
我intern果時 同佢做過幾個月同事 好有想法同理想

想問點入會?
呢個真係要支持

睇唔過眼現時d 老屎忽藍到仆街又廢嘅工會好耐

Thanks

唔係公務員

仲好大隻😍

顏武周
梁繼平
都係人中之龍

廢老: 廢青 讀唔成書被人洗腦先出黎搞事

個公會可否謝絕所有POPO？
無一隻狗係無辜！仆街人形狗，死全家！

琴晚佢突然爆左句論語出黎彈鳩葉瘤，令我好敬佩

所以要人多先有話語權

on9 40日唔係送俾你，係自已儲返黎

加油

第一個大型公會成立啦
一定可以為其他行業打氣
但小心俾狗針對

習甴近平

2000頭個堆 大把藍到黑

入會 入會 入會

請正名警曱甴

奴性重到
睇下人地法國工會先啦，工會唔係求福利

淨係醫療福利都要，咩叫R福利咁難聽，高薪養廉！！

我夠知佢A Level好勁
問題似乎佢英文唔算超好
佢讀政政 假設佢本身已經想入政府
佢咁叻一定係考officer grade
但係英文唔勁AO EO考唔到
咁考到而家呢個officer位都算好唔錯啦

到時班死老野就空降膠層藍絲，
升啲親共派，黄嘅永遠都只係中底層

工會好重要！！！可惜p牌推唔郁

幾時有零售業工會？
我可幫手研究討論

其實我由頭到尾都係想話佢勁
佢唔上更高嘅位有佢原因

你係公務員？

本來香港航空業工會都好大
可惜依家搞成咁
大家要加油
一定要搞個有power既工會為正義發聲

你幫埋popo爭取40日大假.多謝.
連登仔平時先屌公務員薪酬同出面脫鈎.而家又支持咁多福利?

條友一係廢佬
一係舊制
一係舊制廢佬

係出面低 唔係政府高 on9

金融銀行界唔使羨慕，我地都有工會john

快啲click入去申請啦

其實ALO同EO差唔多，ALO可能晉升得仲快d 添

Tui

團結！！

唔好理佢係咪喇

你地like咗同follow咗人地個Facebook 同Instagram 未架？叫埋身邊公務員朋友follow 咗先喇～

Facebook:

Instagram:

睇咗佢地嘅Q&A先 遲下好似擺街站 要留意Facebook 同 Instagram

肥豬要再去打鼓！邊個跟！

啲狗有自己嘅薪級表 假期理應都要跟返佢自己
即係十四日

屌一搵就有啦 max point咪5雞幾
然後呢?

點先入到會？好想快d入會同武周展開激情對話

國泰炒左個公會會長
之後搞到國泰支離破碎
某程度上都係公會成員唔據理力爭
但最緊要係無左一股罷工既風氣同團結就是力量既諗法 同埋國泰入面啲水炮車同藍屍督灰

唔睇出面底定高
爭係睇返政苦新舊制福利都有咁大差距就有問題啦
所以需要正視先
如果新制假期數目係合理既話
咁唔該叫舊回水啦

popo本身就唔可以加入工會

Pish

支持 幫推

做得好！

國泰一奶共就現形
前車可鑑
新工會一定要堅守中立公義平等

快啲踢我入會

魚旦論

勞工事務主任是擁有多種才能的勞工行政專業人員。他們會獲輪調到勞工處的不同崗位，協助制訂和推行勞工政策、促進和諧的勞資關係、執行勞工法例、及為求職者和僱主提供全面的就業服務。他們需掌握勞工法例、調解技巧、各種人力資源管理措施和勞動市場資訊等專業知識。勞工事務主任需與不同的相關人士協作，包括僱主和僱員、工會、商會、相關的委員會和其他地區的勞工部門等。

ALO熟哂例 夠哂專業

11.3

果條友晨早block咗
由佢單機啦
AO得咁少位講到好易入咁

入個公會都要驚

仲要係推薦制

一級助理勞工事務主任 max 有71000$

公會定工會
係唔係可以搵公會D人幫手買裝買武

佢地嘅守則唔比佢地入

首先一定要工會成員同一陣線先
唔好到時一俾人郁就跪
其次 利用工會會長身份
等其他行業成立工會既時候支持人地
始終有工會會長都係一支強心針

全部聽住！買咖啡放環保袋！！

如果有7-8成人入係唔係要炒撚哂?

佢地都應該唔會入

佢地遲啲會擺街站宣傳喎好似 留意佢地嘅Facebook 同Instagram 喇～

反正你入唔到

國泰有嗰大春袋俾中共鏈住，
中共一取消佢地飛越嶺空權，
佢地即刻收皮，去投訴攪完都幾年，
完全冇航班幾年，點養人同機...

唔係公務員都幫手推

可能樓上意思話AL 4A做AO都得
point都差好遠啦
ALO同其他大部分officer真係普通U grad仔都考到

咁有會員話要擺工，
有幾多公務員會擺工呢？
點樣可以統一口徑已經係一個大問題

顏清真係爭英文少少
如果唔係應該做埋AO
不過有學識明是非已經好難得
唔係睇人工既

我諗同理念既人都應該會入會
只要大家團結就成事
顏兄已經幫好多手足開左條生路
大家真係要堅持到最後
香港人無論係邊係咩位置都要加油

華員會果D濕鳩會

工會人數夠多，牙力會好大

同舊人有牙齒印的，一定要JOIN!

入會

Support

你起下佢底啦
郁啲就公墓員公墓員
成撚日搧風點火

一定入！
要我對特區政府忠誠ok
但而家佢係要我對特區政權忠誠
仆街啦！
林鄭不斷出賣香港人
仲要效忠？

爭取一定重組後

已入會

佢邊間中學？

把聲又好聽
好撚charm

點Join?

撐！

幾驚佢冇得升
咁好彩佢仕途暫時未有影響

快啲擺街站
記住去北角政府合署擺

點join

咁出位，都唔知重有無得做

咩係bar

想入
但驚驚地

會開會員大會 再投票㗎 好似係

快啲新制公務員轉返舊制福利

集氣

佢地遲啲會擺街站宣傳喎好似 留意佢地嘅Facebook 同Instagram 喇～

Facebook:

Instagram:

Follow咗未先

肥豬打打打

試用期

師兄好型

唉 基本上經支那航線既班一定要問過支那空管局
無法子唔跪
但唔需要去到炒人啊話
仲要係公司玩白色恐怖 痴撚線
支那認真小鳩氣

啱呀啱呀 到時工會人多 真係驚佢有牙咩！

Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

十卜
UP

咁要Follow佢地Facebook 同instagram～
仲要share 埋比公務員朋友知
人多自然有牙力去爭取福利

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

與民同行

Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

係唔係要係政府註冊先?

呢位人兄咁乖仔 但有冇share 埋比其他同事知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

未過bar都照入呀

推到比佢地睇到！

支持你
如果有入會方法就好了

呢個工會真係好值得我地呢邊既戰友入

奶共果班就算鳩數
淺黃果個（其實咪得一個，咪果個）都滑曬啞
係反送中運動到十分被動無復當年勇，與時脫節
仲未計班老野阻住曬

呢個足夠反映新世代既公務員

係職工會登記局註咗冊喇～

Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

會唔會考慮拒絕某d人入

多謝你💪

一定要入會囉！我唔想比其他工會被代表

Btw Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

天真

咁要Follow佢地Facebook 同instagram 喇～
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

顏生仲未比人炒

啱呀啱呀

Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

點入會

推同支持

唔同部門要睇返佢哋嘅守則可唔可以允許佢哋入工會

但好似popo 唔入得

Facebook 個admin勤力d la
好多人係fb問點入會

顏武周真係係度玩命 黨媒好耐之前已經點左佢相

叻豬

followed!
順手推多下先

實有痴線佬去1823投訴

推到佢地睇到為止

一定要入

推呀推

support. thank you

有無入會詳情

正,支持!!

入個工會都驚 屌你啦

收到

咪理佢！

Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

擺街站要小心，因住D藍屍

新制個dAO個d上到副常秘啦

係呀 都真係幾擔心佢地
推到比佢地見到！

g持！！！！！！

suppppppoooort

即入，唔駛諗咁多

公會萬歲

會吾會有狗入呢

顏武周真係好型

到時擺街站 應該會有喎 留意佢地fb 同 ig先喇～

follow 左都冇得入

佢唔飛過都得，
不過要從新向其他國家申請飛越其領空，
就算美國反共都唔會即刻批，
重未計從新規劃航線，
不過如果美國肯用華為做籌碼，
可能有得拗，但係國泰對美國嚟講，
屁都不如，重要紅底高層，
不罰就已經偷笑，
香港人已經失去埋國泰，
我用埋啲AM，以後都唔再搭

Popo 入唔到 佢地嘅守則唔允許佢地入

你個吾字令人...

D1 得2個位
一係CRE 一係CRA

偶像

填晒，差在未約交表

聽講佢哋會擺街站啊 所以留意佢哋Facebook同埋Instagram應該會知道幾時擺街站

到時可以再問啦

Btw 睇咗佢地q&a未～

呢位師兄好乖！

Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

中計撚Get

未過bar係味唔應該玩命

大力支持公務員工會

有呀 我like佢faecbook果時得81x人
依家睇返已經過左一千人

認同

btw，下次用無辦法，唔好用比無法子

Support 希望搞得成啦

tg都有人聯絡不過要兩個邊識

個人意見 入會冇咩問題
正如隸屬職工盟嘅公務員工會咁

另類勇武，真心佩服

吾好林多左，我中文差啫

好多巴絲驚入會會出事，其實只要個工會係政府承認就唔使驚，反而更加要入會，壯大個會，咁先有議價能力

8大研究助理

唔知算唔算公務員

一定要幫推

香港人進化左
唔再驚佢變大台破壞運動

pp

呢條友勁

推喱個好過推娛樂新聞啦

勇武公務員

我要公會

要成為最大工會
一罷工即刻癱瘓政府運作先有力

LM 等入會

一步一步黎
累積力量
支持

巴打好波！

代屋企人問
退左休有冇得加入交下會費？

應該用無得唔跪先啱
Btw無法子係蝗語黎既咩

十卜十卜

冇人叫你大大聲同人講加入左工會㗎嘛
但係聚集到多啲人 咁工會自然力量大啲
之後又怕佢咩姐

Btw Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

個tone似，平日我哋講嘢都無乜用無法子

好嘢好嘢大家要宣傳多啲

肥豬打打打鼓

係已經成立左新公務員工會啦

Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

梁文德，高麗娜，植文顯屌嗮你地老味含家產，影撚衰梁記

啱呀啱呀 要令個工會壯大 先至唔怕佢 仲可以保障到大家添

Btw Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

師弟表示好以佢為榮

哇

大肥豬打鼓

G持顏武周

所以真係要多啲人加入工會

Btw Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

Lm

pushhhhhhhhhh

真心唔好搞咩入會
全部唔退會自動做會員啦
錢就自行貨金

課金*

點樣防止啲深藍卧底滲入騎劫嗰會?
好多所謂工會，話就話團結，
啲幹事同啲智障膠層不之幾friend，
個個爭住舐膠層鞋底，
有啲工會重仆街，冇得揀入唔入會，
你做嗰個職系就自動入會，喱啲舐得重勁...

所以揀人入會要小心
你睇佢地收會員 都唔係隨時掉張form出黎就算
要有2個識人

至於點識人，就要留意佢地街站

好犀利 支持

多謝你, 有良心

顏武周係和理界勇武，行到咁前仲要自組公會挑戰體制

多謝你!好勁呀

支持，推

黎啦

正

我係直接被組織成員邀請

之前錯過左係tg
我要入會呀

顏生，我好記得你個名，你一直都好出心出力去為公務員發聲，非常多謝你公務員界有你真好

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

來罷！全民三罷

支持新工會

115全民V煞日目標範圍: 九龍西

一定會入會！

和理界勇武、和理界行動派、體制勇武

所以要兩個referee

ppp

搵邊個入?

支持你都成立工會為你個行爭取福利，如果唔係你都收收皮先

未肓 冇可能咁勇，呢個時勢，
過左都夠膽郁你啦

顏手足好堅揪!!

遲做好過唔做

Gogogo

我心目中真正嘅和理非係佢呢種，喺有限嘅空間內盡所能去打破固有體制、抗衡制度暴力。

支持啊
首先增取返退休有免費醫療先
之後就增取做滿廿年三十年VL會多幾日

所以佢哋一定要有兩個有投票權嘅會員去推薦
雖然可能或者好難搵到兩名有投票權嘅會員
但係都係想保障大家

Btw Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

好乖！

Btw Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

有工會係成功第一步

佢同個女仔都好勇

佢真係好型，一定受左好多委屈

推推推 愈多人入會愈唔驚

又係你

幹事唔勇唔企出黎 點說服到人入會
利申會然

每個界別都要搞返個啦
今年興搞工會

我愛你哋

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

一野推上去其他行業都跟上啦

支持 快少少過bar啦好想加入

你好我都係呀

無知一問
過左bar即係咩？

即係probation

up

罷工第一步

反而散仔福利會真係唔係求福利

未過都可以入架 冇人叫你大大聲同人講話你入咗會㗎嘛

加上工會越多會員 就會保障到大家

Btw Follow佢地Facebook 同instagram 未
仲要share 埋比公務員朋友知

Facebook:

Instagram:

聽講遲下佢哋會擺街站到時有興趣嘅公務員都可以去留意吓！

顏武周，你真係好撚型！
如果你被針對被打壓，一定要出聲
等我地保護返你！

利申：睇完記者會發現你咁大隻，硬晒

好奇問下，搞公務員集會個兩個女仔幾靚咩grade既同事黎？

入工會唔係黑社會呀

你張糧單係庫務署出既咪係囉

r你老母閪
出面12日係出面福利差
你又唔講外面14個月糧+B仔？

可能要提防藍絲狗扮黃？

如果個個都入到會 咪會變成華員會咁？
藍到仆晒街？！

記得多人入公會嘅認受性就會高

115全民V煞日目標範圍: 九龍西

Show blocked user

越多人加入越安全，特別醫護法律等難取代的，一旦開了頭就會更多部門加入，滾雪球效應可以好犀利

冇周

我未過bar都一定加入 請大家一齊團結！

未過 求加入方法

想入會

點入會?

推比公務員睇

香港公務員工會
簡稱香港公會

TG channel ?

小碎步
疑似假膠...

推 支持！

你有無加入，上頭鳩會知咩。怕就係record file leakage or hacked.

咪係
難得有人肯為新制fight福利
點都會join

pushhh

101

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

其實點入會
之前開左fb ig之後都冇聲冇氣咁

支持 加油
----------------------------
阻礙救援 蓄意謀殺
殺人兇手 血債血償

對住依個咁無恥既政權， 罷工既人入面要
有醫生
有行行政機關
有紀律部隊
有港交所，金融人士
有港鐵，巴士
有機場
有公共設施，水電
有物流

依種罷工先有用，無以上人士參與既長期罷工
就大家繼續番工啦，因為罷來都唔會有力量

以上罷工人士要佔佢地各自行業相當大既數量先可以撞擊到個社會運作，簡單講係大部份有良心有學識既香港人要參與依場大罷工

如果唔係 效果只係同二百萬人遊行一樣，個無恥政權根本who fking care

好撚嘢

弱弱一問 (我知唔係公務員) 但會唔會俾HA staff join 或者HA有冇自己工會話哂都有幾萬人

支持！

都似係

拎D1 ，已經係Cre/Cra
阿sir咁高級，已經有返咁上下年紀
唔似上連登

起工會la

好開始 竟然係公務界身先士卒

本身有個職工總會 under 職工盟
都有喺醫護集會發言 所以唔係冇嘅

人越多越安全

感謝公預員手足

小碎步著名五毛假膠

多謝公務員手足
係入面監察政府

你睇8.2 搞完rm4多人出黎咪冇事

有勇有謀

721 831 101

你老母就被人炒到閪都爛9埋

佢哋啱啱出咗個post，連埋入會form 㗎

推
罷課

講真我擔心這樣就露出你們的政治取向，對你們不利

含撚啦
你老母個閪就係陷阱
用嚟捉警犬入你老母閪度

顏武周佢自己已經抛咗個身出嚟

屌你老母
依家個政府只幫藍
關我撚事
正如你做消防幫市民都無得升

幫推

公務員工會會唔會搞罷工？

一個小型工會post都咁多五毛

唔通係春袋

開個新工會為政府員工謀福利都好，唔須要話好大政治取向，工會講人話同謀福利為主就ok

繼續推

九龍搭巴士過金鐘,可能要7點先到
唔知會擺到幾點,希望唔會俾藍屍廢老/黑警搞

政府咁淆底會唔會已經落ORDER CHECK寄去依個郵箱嘅信

好明顯啦⋯⋯
你睇其他政府工會滲透得幾嚴重

推po要用习近平 甴近平嚟驅五。毛啊

希望佢地首先任務係防滲透、保障私隱

真正斬妖義士

今日LUNCH同放工時間金鐘擺街站

我未夠3年 。。唔知入唔入住好。。。

入咗先囉, 一個表態,
起碼俾政府知道唔係個個公務員都好似警犬咁是非不分

夠人多就無事

不如想想去各大GO擺街站

藍絲老屎忽話你地分新舊即係搞分化

咁如果人少呢？

入啦
大不了冇左份工
工可以再搵過
唔可以冇良知

40.5日假 vs 22日假
邊個分化

入會點解要怕？
我爭取180日假，想要購物優優，有咩問題？
驚就唔好入，入就唔好驚

到而家因為驚升職而諗住唔入既真係狗都不如

老屎忽：我唔知。總之你搞分化就係唔岩，應該要為新舊制一齊爭取

幫推，已入買

希望黎緊仲有多D街站

想入

我都想做政府工
申利 岩岩入毒小學雞，但好撚好揪 有冇雞會

下星期五去入

多你一個真係好多
積少成多

親身定上網？

我自己就親身去

根據職工會條例登記左
政府憲報都登埋
絕對合法啦
唔怕會影響升職被炒

愈多會員 工會先愈有牙力

利申：未夠3年，入左會

我都入左 但問同期果班偽黃一聽到就話要驚影響升職
點解唔索性認自己係藍就算 可恥到一個點

係唔係港島工作既人

721

係咪要等下次街站先搵人幫手做referee ?

有nc同事問入唔入得

各行各業都要工會

罷工！

唔係公務員入唔入得會？

不如你睇下張申請表要寫D乜先

集體辭職啦 垃圾

去邊度搵推薦人?

親身去街站入會唔洗填

推啊啊

多你一個好多
快d加入

入硬

但佢剩係係港島區擺街站 希望遲d係九龍新界擺

推薦人可以空左先麻。唔係街站可以填完表寄過去

有其他行業都有開工會。你唔係呢行可入其他

個街站可唔可以開多幾日

好嬲 有無公務員巴絲今日被罷工成功 我老闆打來話要扣AL

出咗家書了 內有洋蔥 大家各自盡做加油

咩意思...

AL ????????????

可以點做? 想知大家有無差唔多情況.. 最嬲既係我老闆自己話安全第一唔洗番 點知佢自己4點番去扮左下工 放工就打黎話應該要扣我AL 重叫我今日早D番 我嬲到今日全日黑面 見到大老闆都黑面 望都唔撚望班死港豬 唔明點解我D同事可以全部返曬工 sor full of anger tim

大把新制已經D1級.

g 持

有冇入會先

who know

各位，我地決定以一群熱愛香港既公務員名義喺網上聯署發出公開信，向縱容警暴既香港政府說不，向騎劫公務員立場既政府說不，更重要係話比香港人知，香港公務員會與香港人同行。公開信既內容喺下面條link。

希望大家睇完之後可以喺11月15日8:00 p.m. 之前將職員證或者任何證明你係現職公務員既相 pm 比我牛油刀 @butterknifehk ，記得用紙條完全遮蔽自己個名同張相。提提大家，我地不建議使用後期電腦工具遮蔽名字。亦希望各位可以將呢個訊息廣傳比其他志同道合既公務員，收集佢地既職員證相pm 埋比我。如果你可以一次過比到幾個人既相既話，group埋做一張咁send 更好。多謝各位。

另外唔想比人話我地用舊圖. 我想每張遮名既memo都寫返［#1116]，冇寫1116既相我地係唔會用既，麻煩各位。

工會今日要人

留意佢地fb

顏武周呢個名好勇武

唔同，佢有權延長你過bar時間，咁就爭好遠

佢做左4年 過左bar好似acting緊